長發嘅譚仔真係

等左20分鐘已經唔耐煩

打定電話去叫外賣自取啦傻鳩

間野經常走單
冇乜客都可以漏